大埔10幾隻警畜

留名

Where.?

大埔火車站

我估黨鐵？

就落火車 睇下先

無狗喎

一出閘10九幾隻人形畜wo

而家做咗散水狗

push

可能走撚左入狗鐵控制室食狗糧